原來新加坡總理識普通話

新加坡唔係講英文咩

Chinapore

新加坡是中國的一部分（2040年）

新加坡市市長識國語有咩咁出奇

XIngapore

新加坡官方語言係英文，殘體中文，印度文同馬來文

中國人點會唔識

新加坡人好多都識講英文 普通話 廣東話有啲仲識馬拉話

坡佬咁勁
東南亞玩晒
失敬